﻿chreibung: BF
QLBd
5850
NSF
Ol.dwg
Mafistab: ohne	Format: A3	
Planzustand: Bestand freigegeben		
• • Ubersichtsplan Bedienplatz ART-Anbindung "NSF" (01) Seubersdorf Strecke 5850 Regensburg Hbf, W48 - Nürnberg Hbf		
Dokument-ID: Tkap_2057007536.dwg		Blatt 01
		01 Bl.